想攪個失戀博物館，放低你地放唔低嘅愛情故事

是咁的，一直以嚟我都有同唔少巴絲打傾感情問題
愈黎愈明白，感情事最難嘅唔係開始
而係放低 (又或者根本未開始就要放低)

我決定開一個網上版嘅失戀博物館

我已經收集左十幾個巴絲打既故事，睇到我眼濕濕
如果大家都有一段放唔低或已經放低左嘅愛情經歷故事
都可以喺到留比我，我想收集你地既故事
我亦會揀下巴絲打既故事，可能會拍成短片
如果可以既，文字又得，相又得

詳情之前個Post都有講，想理解我目的更多可以入去睇下

我有心做的

幫絲打代post

其實我地都無咩特別野送過比對方。只係有次我件衫污嘈左，佢借左件頹tee比我著，我一直無還比佢。因為我知道同佢都無咩可能，好希望可以有樣佢既野留係身邊。而依加，我同佢亦只淨番呢件tee

我同佢就好似"500 days of Summer"咁。我係Tom 佢係Summer. 或許佢對我動過一秒真心，但不足以讓他愛我，也不足以讓他對我commit

代絲打post

岩岩識既時候，你話我地好多野都好夾、好有緣，你話已經諗清楚自己想要咩，話我一定係你最後一個女朋友。其中一樣你話我地夾既野係我地各自都好鍾意豬。
一開始你好熱衷於呢段戀情，你甚至專登飛黎台灣陪我執行李、幫我搬行李番香港。係武聖夜市，你為我掟左隻豬番黎。係台南個段時間，我地過得好開心。個陣我真係以為我地以後會繼續一齊去好多次旅行。
可惜你太唔了解自己，你自以為係一個長情既人，但其實你對我、對拍拖都只係三分鐘熱度。熱情消退，你唔再鍾意我，唔再願意磨合，毅然決絕離開，就算我點挽留都無用。
呢刻我依然好掛住你，依然會突然收唔到d眼淚，我有時好憎你，有時又好掛住你好想見你、知你過成點。但我總有一日可以徹底放低你，一定可以，加油。